要救理大，請參考中大之戰，就係去理大幫拖，和定勇都要去

大家都知中大之戰除左勇武，連和理非都幫手運魔法
無錯而家係冇路入POLY
所以要集中攻一點開路比入面嘅人撤
PS.需要大量家長車準備接仔

開花唔需要太多人，請到POLY開路
因為班狗今晚主攻POLY，務求一網打盡
所以蝕一晚完全唔在乎，唔會分散到兵力
就算爆到入警署，大不了開實彈

我係POLY等你地，快D黎救我

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院